男朋友讚佢公司秘書靚搞到我成晚都瞓唔著

我男朋友好少讚女仔靚..每次佢轉新公司..我都循例問佢有無靚女..佢次次都答無..今次我同樣地問佢..佢答"無乜"..咁即係有啦!!!!

追問下原來佢覺得公司秘書靚..仲話係ceo福利..即係好似好羨慕個ceo咁款..之後我問佢個秘書係咪著低胸短裙高爭鞋..佢死都唔肯答..明知我嬲都唔答..佢話佢地唔會有交流..我問咁即係有交流就會中意佢啦..佢又叫我唔好亂諗..即係無否認啦

我估個秘書係低胸短裙長腿..佢之前一句話中意小肥有身材嘅女仔..我就即刻增肥..但老實講..小肥嘅女仔著3無咁好睇..我而家決定減返肥...應該減幾磅就ok..之後著低胸短裙..出街比人望當報復!!睇佢以後仲敢唔敢讚人!!!

google heychristy

你都痴 9 線

又發咩癲

又係你

樓豬你個名意思掉轉

今次又咩事啊

有講又屌冇講又屌 你條仔問你 你都有都話冇啦
一係唔好問一係問完就當討論

好佩服樓主咁有創意
成日作到新故仔

樓主妄想症發作
我係你條仔即分算

感建分

閱

咪撚煩啦屌一覆覆幾個post有咩病啊

好似話心情易嬲既會老得快啲，你覺得呢

無嬲喎係覺得你煩

哦 原來你係咁仁善既